德乙有場all in 料 手快有手慢無！

雷根斯堡平手盤！